預告喬治亞州「大選舞弊內幕」將曝光 川普：敬請期待

美國總統大選開票過程傳出爭議，搖擺州喬治亞州因為候選人川普、拜登的選票相近，近日重啟計票。不過，喬治亞州當地時間20日宣布計票結果，確定由拜登獲勝。對此，川普21日在推特表示，喬治亞州大選的舞弊內幕將曝光，敬請期待。

快啦屌你老母

日日喺度叫人期待 又話會震驚 睇見都覺得煩

利：一早block咗 係五毛 帶風向+pr

屌
又係你
有冇第二句

拜登垂死掙扎

留名

係有疫苗啵, 因為trump 要求疫苗公司減價, d 公司hold 到大選完先放消息